大批防暴係東涌站

Now live

大搜捕..速逃

全港抗爭即時地圖 hkmap.live
用地圖表示情報 任何人都可以幫手
記得入埋我地TG/Twitter

網站(支援PC/Android/iOS):

Twitter:

Telegram:

[iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

有沒圖

仲有人？

收工果班 唔係示威者

過防暴入咗東涌站
有速龍

20幾架狗車係mtr出面 快走 好多防暴

18:45

狗車將成條路攔晒

入去唔知做乜9，晨早走撚晒

又唔比落月台

有無手足重未走

好多加入站，而加車廂check緊身分證

幫你推

有外國旅客同廢老！

好多狗入咗站

又失晒控

入哂東涌站唔知做乜

推

班狗真係好撚蠢 成班癲狗亂衝

全部都係上晒年紀

好似有記者係月台但唔比上車